Intel_King #9082 係支那豬係賤種係地底泥

你傻閪屌你老母 比美國佬屌屎窟聲都唔敢聲 垃圾

推

屌你老母死大陸仔 係咪雙非嚟㗎 死全家啦屌你老母

係屌你呀支那豬吹呀

Block撚左好耐

呢啲支那豬block咗有咩好玩

哈哈 警畜想要來取暖嗎
DLLM啦 畜生

推推推推推推推推

拎住條波子車匙係到威
同多倫多被大陸人割到席都冇得剩既支那官二代一撚樣
以為去到大陸就以為有人撐你咩

人哋起碼都有架拉利

屌你老母得架垃圾波子 仲要唔知係咪二手
曬命都曬得咁撚窮酸 呢啲垃圾支那仔真係好撚柒